Tvb:其實伊朗放汽油彈果班都係表達自己訴求既示威者黎

仲有人睇CCTVB

哦 伊朗就示威者 香港就暴徒
人地攻到美軍要出導彈就示威者

蘋果：兩萬人參與教師集會

軸心國成員殺人放火都冇錯㗎。
我當時睇新聞都覺得奇怪成班人掟汽油彈，打爛人地大使館玻璃，cctvb新聞話示威者表達訴求。

佢就係想將兩者link埋一齊

我地攻中聯辦都係表達

抵無晒廣告

CCTVB唔係鼓勵港民去襲擊老解軍營係話?

我有d懷疑TVB會講ISIS都係表達訴求